有咩慘過一早估到會暴力救市，星期五收市牛撚左，但比連登專家嚇到競價不問價走牛

我極牛 殺完即上

連登仔不嬲係反向指標嚟

連登仔

暴力救市先升100幾點,你走得甩算係咁啦高手

佢哋叫沽貨=叫你買入
止蝕=佢哋出貨 叫你幫手 到價出貨 佢哋再接
佢叫強烈買入=幫莊出貨
大行報告濠賭股十日出兩份 各走極端呀 大哥
你竟然51歲都唔知佢哋叫 財演
演員嚟架

好過見到自己隻牛而家升番

見個個都賺錢，諗住跟

難怪你破產

連登最多風向撚
自己唔識諗野抵你輸錢

都唔知你驚乜
差唔多最高位入牛未驚過
國家隊下定決心救市

佢唔係咁廢點會破產

blocked

有啲人係注定冇錢搵既

你咪唔好走囉

留名等鞭屍

今日最多少賺10→20% 下次醒啲
自己睇好咩嘢就堅持到底 起碼自己推
你而家直頭等於俾錢 疊馬仔幫你推碼
財演無處不在 正如時事台好多熱普城一樣

恭喜晒